覺得青山大道公廁係男人既典範

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

差一步佢就成功

比黑驚拉左個個希望唔係佢啦

未追哂個就被刪

（表白失敗經驗; 樓主己被捕）原來識得耐既女仔，本以為自己了解人地 (2)